牛市思維

睇大陸a股咁大成交 點都唔會一下玩完
加埋大陸要放水救經濟 錢會流入股/樓市

大陸好 香港應該都衰唔到去邊(照計係

前排咁樣急升 大把人冇貨觀望
所以每一次回調 都會有人接貨
(就係點解大漲小回 因為有人接盤)
已經擺到明係牛 當然可以買下a股etf 唔熟大陸個d股 買2822 3188坐
好過你買2800

我直接買a股啦

熟個d股咪買 唔熟買etf比較安全
好似得白酒行業比較特別
其他股 計返香港多數比大陸平

上指話會上5千WO